燥底狗

有冇人覺得 水警警區，邊境警區，同新界北總區D狗 特別燥底？？呢d 狗成日同記者嘈

可能有得去市區做嘢，啲土蕃特別興奮